顯示卡問題

換左一個月rx570 一直都無事但琴日突然黑晒畫面無反應
但我用遠端係可以控制部電腦同埋有畫面 check過display 40度都又唔係高溫 咁係咩野問題？

會唔會係你隻mon有問題

唔會 我用返內置顯卡 係開到完全無事

用咩線插？DP?

內置顯卡時就vga
Display 卡時 hdmi

有冇試埋換hdmi?

又或者重新裝過display card driver

剛剛再試 uninstall display drive 想再裝 而家直頭話搵唔到有張display card 😂

得一條hdmi線 唯有聽日買多條試下

睇 device manager

而家裝唔返display 卡 drive 話我搵唔到 有任何amd 既卡
但我呢刻係插緊rx570 用遠端用緊部腦

好在而家hdmi都唔算貴

換線先
唔得就係張570收皮

張570肥花二手

係啊 肥花2手

可能係礦咭
隔離POST有張肥花二手1060 花MON

換左一個月rx570

此post已完啦 明知多礦卡仲跳落火坑...

礦卡, 應該係壞卡
Byebye

99%礦卡

想知買左幾錢多d

我張用咗4年嘅顯示卡年開機時間唔中都有呢個問題。顯示卡冇嘢出，但內顯有嘢出。 最過份試過重新開機後佢忽然間冇嘢出

我遇到呢個情況通常插翻內顯然後重新開機， 開翻後部電腦又會detect到返張顯示卡， 試下張條displayport線插翻顯示卡度又正常返， 然後再重新開多次機

btw,1060 6g turbo用咗四年先開始唔聽話算唔算襟用

拆左個散熱
拎風筒吹下佢

remote 個screen 9成都係software adapter, 同張display card 無關

不過你買得2手就預咗係咁

Software adapter??即係點
好後悔貪平買二手🥺

我上年九月十月先買一手sapphire rx570 $1000多啲
算唔算傻仔